聽日popo有活動

溫馨提示

警察繩網會
高空繩網技術証書(助教)訓練課程

(學員須知)
日期：2019-10-05(Sat)
集合時間及地點：0915時
屯門龍門路屯門康樂體育中心 接待處外集合（輕鐵車廠站對面），如坐輕鐵，輕鐵車廠站落車，如坐巴士，可乘坐九巴59M，59X，259D，城巴962，新屯門中心站落車。

💢場內免費泊車，入閘時向保安員表示租用繩網陣便可。

請各學員自備以下物品
個人裝備PPE(如有)
太陽眼鏡
頭巾
快乾衫褲
運動鞋
小毛巾(抹汗用)
食水(最少1公升)
後備衣服(必須)
蚊怕水
防晒用品

💢💢💢敬請準時出席
温馨提示：記得剪手指甲
★活動前需有足夠的休息，如有任何查詢，請與主教練高強，聯絡Tel:98565686